（邊個話公屋仔窮？）居二市場樓價首達8球 筲箕灣東旭苑稱王

02月20日(二) 14:04
更多新聞短片

踏入狗年不久，第二市場即再有突破。房委會資料，筲箕灣居屋東旭苑低層單位，實用面積650方呎，2月份第二市場售800萬港元，實用呎價約1.23萬元。成交金額創第二市場歷來新高，該市場樓價首達「8球」。宏智物業梁志青稱，上址原先叫價808萬元放售，市場放盤約半年，終獲外區公屋客購入。

該會資料另顯示，本月公屋及居屋第二市場暫錄42宗成交，較1月同期多20宗。據了解，樂富居屋德強苑A座高層戶，去年4月第二市場售788萬元，為對上第二市場最高價成交。
－－－－－－
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！

鐘擺效應好快出現，最慘係班年輕人剛剛在去年入市，今年一定會股樓爆煲，咁連老豆加按比錢做首期都輸埋，又無錢供，又無錢還比父母，今次慘劇了

留名等鞭C

東x苑果度係靚, 不過附近公屋係廢老邨, 個海又好撚臭

仲分私人 居二市場做咩?
個呎價一樣咁貴

錄表買區屋好似可以借9成半按揭

lm

香港樓市有上冇落

遊戲規則唔同
首期一成 8球計都只係80萬
私樓首期可能4-5成

愈黎愈多呢D公屋居居落釘做價，代表乜？？？

公屋居屋唔應該用黎炒
幾時先仿效新加坡
只可以原價賣返比政府
同埋 無得世襲

每政府自己都炒，你話佢點會咁岩